其實係咪鐘意佢呢？

是咁的，之前去re u 個陣，我就識左隔離班嘅女仔，佢主動咁同我傾計，但因為我係一條毒撚，所以唔係好諗到同佢講乜，但同佢一齊玩嘅時候，係幾開心嘅，好似有人將我從毒撚嘅深淵扯番上嚟，令到我想講多d野，之後有個男仔好似識左個女仔一段時間，係幾啱傾嘅，但每逢佢地傾計個陣，我個心就斥住咁，同時亦都好夾......

我係鐘意佢嘅—-正皮
我對佢冇乜野—-負皮

可能只係好感啫，
又未必到中意人？

中意咗個同年但我哋唔同year 成日好想佢覆 我好中意佢個世界咁樂觀咁癲 兜兜轉轉發覺比佢吸引咗

我只係知我好想見到你下年揀同科
一啲事之後發覺我知我係中意你